［新樓平過二手樓］【將軍澳新盤】晉海2期售出15伙

新地（016）近期積極推盤，其中將軍澳日出康城新盤晉海2期今日開售21伙貨尾，即日售出15伙，套現約1.2億元。

一手成交紀錄冊顯示，晉海2期今日售出15伙，單位分佈3A、5A及5B座，實用面積由343方呎至626方呎，成交價介乎634.68萬元至1,096.65萬元，呎價15,045元至19,448元。其中最貴一伙為5B座9樓B室，實用面積626方呎，以1,096.65萬元成交，呎價17,518元。合共套現約1.2億元。

又賣唔哂 尺價又平
發展商又做善事？

搞手但求打個和啫

呎價萬5蚊將軍澳真係幾平 特價時段

開售21伙貨尾，即日售出15伙

仲有6間 可以狗衝

銀碼咁細 又唔係大西北
賣21伙都賣唔哂
點解會咁

咁平買邊好意頭
買樓必定要創新高先好意頭

抵啦，坐緊車去掃貨了